
    \chapter{软件安装及启动}

    \section{软件安装}

    双击{\bfseries TestBenchCVIP Setup Vx.x.xxx.exe}，安装包启动软件安装程序：
    \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{install1.jpg} \end{center}
    
    此界面可选择软件安装语言，目前工具支持中英文双语切换，手册选择后点击{\bfseries 确认}按钮，下一步；

    选择安装路径：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install2.jpg} \end{center}

    点击{\bfseries 下一步}按钮，进入下一步；

    选择工作数据存储路径：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install3.jpg} \end{center}

    点击{\bfseries 下一步}按钮，进入下一步；
    
    设置快捷方式路径：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install4.jpg} \end{center}

    点击{\bfseries 下一步}按钮，进入下一步；
    
    确认是否添加桌面快捷方式：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install5.jpg} \end{center}

    点击{\bfseries 下一步}按钮，进入下一步；

    确认设置：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install6.jpg} \end{center}

    点击{\bfseries 安装}按钮，软件自行安装，等待即可；

    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install7.jpg} \end{center}
    
    安装完毕，点击{\bfseries 完成}按钮
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install8.jpg} \end{center}
    
    \section{软件启动}

    双击软件启动运行程序，弹出工具选择界面如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{install9.jpg} \end{center}

    \begin{itemize}
        \item {\bfseries Pretest}，点击选择Pretest，软件进入Pretest工具设置界面；
        \item {\bfseries Recording}，点击选择Recording，软件进入Recording工具设置界面；
        \item {\bfseries 设置}，点击选择设置，软件进入设置界面：
        \begin{itemize}
            \item {\bfseries 通用设置}：可进行语言选择，切换语言形式后，关闭软件重新启动生效；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install10.jpg} \end{center}
            \item {\bfseries 固件更新}：可更新SAB02固件，点击{\bfseries 打开}按钮，选择要更新的固件文件路径，点击{\bfseries 开始更新}，等待即可；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install11.jpg} \end{center}
            \item {\bfseries 安装APK}：可对车机进行APK的安装或卸载，点击{\bfseries 打开}按钮，选择要安装的APK文件路径，点击{\bfseries 安装}，等待即可，或者点击{\bfseries 卸载}按钮对车机进行APK卸载；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install12.jpg} \end{center}
        \end{itemize}   
        \item {\bfseries 帮助}：点击帮助，获取软件相关信息：
        \begin{itemize}
            \item {\bfseries 关于}：查看当前软件版本及发布信息；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install13.jpg} \end{center}
            \item {\bfseries 使用许可}：点击{\bfseries 查看许可}，弹出网页显示当前PC的License信息，或者点击{\bfseries 安装许可}，弹出网页进行当前PC的License安装，具体操作可查阅本文档菜单栏部分详述；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install14.jpg} \end{center}
            \item {\bfseries 更新日志}：查看软件更新信息。
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{install15.jpg} \end{center}
        \end{itemize}
    \end{itemize} 
